# README #

Задание состояло в том, чтобы написать структуру классов для работы с ориентированным графом. 
Требования:
-PHP5
-MySQL
-Связи, исходящие из некоторого элемента должны быть упорядочены, т.е. важно, что элемент D внутри элемента B первый, а E - второй
-Класс должен содержать следующие методы:
--добавление элемента,
--добавление связи между двумя элементами,
--удаление элемента,
--удаление связи между двумя элементами,
--выбор всех предков/потомков заданного элемента,
--проверка принадлежности потомка всем заданным предкам,
--смена позиции потомка внутри заданного предка;

Back-end реализовал полностью. Структуру БД можно посмотреть в sql файлах. Принялся за front-end часть (визуализация графа), но из-за нехватки времени остановился на бэк-енде.